得五眼聯盟? 點解無六眼七眼.....

好似愛爾蘭都唔成為一分子?

仲有其他英聯邦國家好似馬耳他

南非都可唔可能, 本來都同澳紐有自治領身份

singapore

唔止啦
連韓國印度台灣都歸晒邊
係差歐豬

其實有九眼同十四眼

有A眼聯盟 B眼聯盟
有冇.....

呢個奶共養唔熟啦

Snowdon 爆出黎，去到 Fourteen Eyes 都有